徵各大學email （每校名額一個）

有急需

起碼都話俾人知要黎做咩啦

比你做犯法野？ 不了

on99

Daihokdinyau@ust.hk

hugo1991

abc@connect.ust.hk

hugo1991@doudai.edu.hk

1155000000@link.cuhk.edu.hk

垃圾post 拉

出現了

princejoyce@connect.hku.hk

vcoffice@hku.hk
rt_vcoffice@cuhk.edu.hk
weishyy@ust.hk
office.President@cityu.edu.hk
president.office@polyu.edu.hk
pdo@hkbu.edu.hk
poffice@eduhk.hk
po@LN.edu.hk

Email:hugo1991@cuhk.edu.hk
Pw: hugo1991

每校名額一個??講到好似有獎 我地要爭住攞咁

Gmail 黎